一個禮拜通常約另一半約多日?

我同男友行咗一年，一個禮拜見2日

差唔多 有時出去都冇咩做

利申：就兩年

除咗六日同公眾假期，平日陪足佢 9:30 - 16:00

今日睇嚟又有新女友

Around 1.5日
星期五晚至星期六晚

不如玩埋歐元，期貨，日日朝早玩到夜一夜好冇

仲有少少鬼妹喺手，冇錢加倉

上屋企玩? 定開房 😂

我都係，開始覺得出街好悶…冇野做，但又唔可以唔出

感情台講呢啲…睇黎你好中意錢 😶
你玩唔玩恆指?

指數好難玩，都係佛系買正股 + 小注股票 option 過吓手癮

btw, 小弟唔係特別鐘意錢，不過邊有女鍾意亞氏保加症患者 + 毒撚 + 肥柒，諗起就想自殺

你仲有左手同右手呀

賺夠骨灰鑫位跳樓算

終於溝到，開盤仲平咗，好感動

出面街班老散唔識計，良緣

以前4日 而家最多兩日

做咩咁個樣，你地行咗幾耐

拍拖7年 一星期半日

7年仲未同居咩